聽日會出去既 請平安歸來！

有時會諗
612 黑警已經開左槍
警總 亦都包圍過兩次
佢地道火 係俾上頭㩒住左
但唔知聽日 會落咩柯打
如果一落
我好多謝 呢一個月 見到香港人咁齊心
呢一個月好感動 亦都有痛心過
好開心 原來我地痛二百萬人 有同一個理念
亦都可以半日就籌夠錢 全球登報
或者 無任何人會幫我地
但係 自己香港 自己救

尊嚴從來唔係靠人俾
係靠 自己爭取返黎

希望大家聽日可以平安！ 加油